期待Eason再同陳輝陽合作?

千禧年代初
Eason同陳輝陽合作無間
橫掃多個頒獎禮
主打歌有K歌之王 Shall We Talk 人來人往 黑夜不再來 天使的禮物...
Sidetrack/相對無咁hit既歌有失戀太少 我有我愛你...
度身訂造既專輯有Shall we dance? Shall we talk! The Line Up...
事隔咁多年 佢地好似都未再合作過
大家會唔會期待呢個黃金組合再合作?

翻查資料 近十年好多一線歌星都有搵番陳輝陽合作

楊千嬅回歸華星既主打 - 飲酒思源

楊千嬅 火鳥

容祖兒 垃圾五部曲既第四首 - 破相

古巨基 告別我的戀人們

順便推一推

唔係話咩 但準備中係好應該同佢合作既 啲曲咁正但潘源良啲詞真係好麻麻

期待Eason 再同黃宗澤合作多d

火鳥真係好特別好好聽

期待佢地同台演出
原key唱出 寫在情歌的性感

陳輝陽式既古典曲風

唔使講咁多 陳輝陽 一定係 他不准我哭

原版好過05年重新編曲既版本太多
特別係間奏既笛聲

中間長笛好正

重近編曲個結他好難聽

好鐘意eason同陳輝陽合作
佢地d歌百聽不厭

唔只Eason，同Joey合作果幾首都百聽不厭
抱抱，想得太遠，爭氣

陳輝陽世界第一

Eason近十年都係求創新，搵唔同既人合作
陳輝陽Eric Kwok林夕黃偉文呢d根本係掃獎formula
而家佢又唔係要呢d
國語嗰邊rice and shine搵一邊火星電台一邊林俊傑，最新就成隻Jerald做
期待佢下隻廣東碟會搵咩人玩

話時話佢隻duo班底既碟都冇晒影，成8年了

期待容祖兒多啲

其實見佢名成利就之後仲咁有心做新野真係抵讚

DUO隻碟

錄緊

可惜做既「新野」仲好娘好公式化
佢要學下周國賢
有生之年想eason有隻postrock歌

如果黎緊直接搵周國賢+小克玩

聽 火鳥 聽到喊

Jerald 咁識貨 不過9成岑0兒紅左先搵佢

講到陳輝陽
鄭秀文果幾首又係冇得輸
如何掉眼淚，交換溫柔，終身美麗

好似放其實一早已經差唔多錄好,但差2首歌未錄,
但當時要出國語碟先,所以延遲咗,點知一延就延咗幾年

唯有聽住呢首先

佢講過佢其實做左好多歌冇放入碟, 純粹收到好既DEMO就拎黎做左先

同埋DUO班人好忙好難再夾到時間, 剩係盧凱彤呢兩年都周圍走

香港01訪問左陳輝陽
談K歌之王、人來人往既創作意念

唔知點解 Eason出既新歌
都好似差咁啲野
係有同新班底合作 有新火花
但可能聽慣傳統既港式流行曲
想聽記憶點夠 搶耳 旋律好既曲風
人係念舊
相信唔少人都想
Eason再同陳輝陽合作

你講乜？

Jerald麻麻姐 無人地講到咁好 過譽
除左佢拍eric kwok個首重口味

我都唔知佢講乜
不過Jerald同岑寧兒有親戚關係
唔知表哥定乜

係呀 jerald係yoyo表哥嚟
第一個搵yoyo唱demo同介紹佢做和音

幾時先會出返廣東話
唔想聽大陸文了

首我們聽到想訓

Eason成日都搵唔同人合作
嘗試有冇咩火花

反而你地仲成日講歷史

《K歌之王》呢首作品絕對係我一個美好嘅回憶，當時推出之後反應好好，好多人都有試過翻唱，不過可惜到現時為止都冇人可以超越陳奕迅嘅版本，因為呢首歌真係好難唱，唔係人人可以駕馭

波士高咪得囉

覺得陳輝陽未必再寫到一首
超越K歌之王既作品
粵語版、國語版唔同既編曲
歌詞既份量
演繹既難度
繼夕陽之後
香港未必再出到一首
咁有代表性既歌

Mos時豹哥隻歌都唔知去左邊啦

豹哥quit 咗唔做

啲新歌十首有九首都聽到訓著
聽完都唔記得個melody

聽番《準備中》
《無條件》 相對Eason以往大熱既歌
已經唔算出色
但曲風大路 加埋佢演繹既功力
已經駕馭到首歌
但呢兩年既歌 真係聽唔入耳

off下topic先
呢首真係無得輸 應該都幾冷門下

我真的哭過 鄭中基

ok喎
巴打仲有冇冷門陳輝陽介紹下

我有一首，范瑋琪既微笑說再見

我係睇wiki
搵番陳輝陽歷年既作品再續首聽
早期有車䡝䡝既《十分傻》
據說個曲只係寫左十幾分鐘
K歌 搶耳啲既話
我會推介以下幾首:
許志安《苦中作樂》
容祖兒《候鳥樹》《我也不想這樣》
鄭秀文《交換溫柔》
梁洛施《愛到底》
Twins《拍住上》

其實我都係睇wiki
上面首微笑說再見都係wiki摷出來

《準備中》勁悶

陳輝陽編曲既最新作品

今日見到hebe 有新歌 唔知原來陳輝陽編

Eason已經係識唱歌嘅老餅, 而家啲歌有浸老人徐

拍得住Hacken 啲歌

話說拍住上第一次聽，越聽越好聽
然後佢有一句「再會亦是投契」，一聽到呢句就覺得好熟口面，諗左好耐終於諗到
万刀甲首無雙譜最後果句「競技賣藝遊戲」又係呢個音

感覺陳輝陽好多歌都係呢啲模式，真係百聽不厭

定時定候既弦樂配搭
真係令首歌升左唔少層次
有時會就咁聽純音樂/伴奏
好似係呢首:

另外之前開左個po:
有位師兄都好鍾意陳輝陽 會分析同留意佢編曲既風格
對於無樂底既我 已經學到好多野

傅珮嘉 隻 我太好人

都好好聽

我果陣都有睇呢個po

另外呢首從音樂性黎講
其實幾高質素 當年好似洗左26萬造呢首歌

琴晚Eason Joey同陳輝陽影左合照
唔知幾時會再合作?

輕輕一推

Whatever

張氏情歌

去唱片鋪睇一睇
女聲合唱版《少女的祈禱》
賣成百五蚊

SWING 呢?!?!

好似係single 黎都咁貴

專輯嚟 入面都有7、8首歌
但都係賣得貴

因為陳輝陽同蛋公司仲有約
Eason去到環球根本冇可能一齊合作

@好好笑

此事當真?
但陳輝陽自己有公司
hilarious production

05年打後陳輝陽都有keep住寫歌
而且陳輝陽同eason嘅關係咁好
唔係蛋公司嘅話點會過擋環球後一直冇合作嘅機會

But eason同陳輝陽合作後橫掃獎項又會比連登仔屌唔比後輩上位etc

睇左ig
Eason遲啲出碟
專輯由duo band班底包辦?

唔怪得之
希望快啲有佢地合作既新歌

係 應該會好似h3m形式

想佢同Christopher Chak合作
陳奕迅 - 富士山下
陳奕迅 - 一絲不掛
陳奕迅 - 任我行

Christopher Chak 啲曲同Eric kwok 一樣萬年不變 係好聽同易悶
反而我想Eason 同Vincent chow 合作多一啲《葡萄成熟時》《陀飛輪》

Since the year of 2012, “eason and the duo band” has been putting the pieces together.

Each one of us contributes in writing a song with one's very own unique character to produce a wide-ranging colourful album, to celebrate such wonderful times we have spent together;

We call it - L.O.V.E.

從2012年起，“eason and the duo band”就開始著手將這專輯的各部份拼凑在一起。

這張色彩繽紛的專輯集合了每位成員親自打造的作品，而每首歌曲亦充滿了各人的個人特色及對duo band的感情。

這張專輯不僅是我們的傾力之作，亦同樣記錄著我們一起度過的美好時光。

我們稱它為…L.O.V.E.

廣東話？

Christopher chak啲曲永遠夾得密麻麻嘅詞，諗起都唔開胃

睇佢ig 聽到有廣東話有普通話

但就係Christopher chak 咁密啲曲配合林夕嘅詞

第二個tour都完左成年終於都出

要打j了

廣東歌

不嬲都係國粵專輯隔住出

終於等到

不吐不快

覺得Christopher Chak寫既曲
好多時都係靠編曲同監製carry
陳珀 / Gary Tong落既編曲
令首歌既層次升左唔少
同埋Alvin Leong同佢咁多次合作
就算曲本身既質素麻麻
都會加唔少分

我覺得Christopher chak嘅曲嗰種嘅連綿不斷好正
不過各花入各眼

我都好鍾意Christopher Chak嘅曲🤩

唔係話豹哥寫嗰首係寫俾佢老婆，所以要係國語，但H3M係廣東碟所以先無用到咩？

唔係鬧不和咩 利申唔清楚
睇返cykong 嘅page 豹哥個隻已經開始做緊 但中途放棄 而且除咗《一個旅人》之外 豹哥都冇參與錄音部分

我都係以前係高登見到有人咁講，當事人唔講，我地永遠都唔會知真相

十成九都係鬧不和 h3m係紀念moving on stage tour 有咩可能身為band leader 嘅豹哥唔參與h3m嘅製作

頭先google到小克本書，連詞都填埋，仲話有另一個版本係夕爺填

無論咩原因，無出到真係好可惜

已經寫埋 有咩理由會咁浪費首歌
破壞h3m嘅完整性

希望未來有機會出返首歌啦，最好出哂兩個版本

有冇人期待Eason 再同h3m班底再出多一次碟
H3m真係好撚j 十首歌都好好聽
人生第一隻買嘅CD就係h3m

Eason好多隻碟既班底都
除左H3m
U87、Shall we dance? Shall we Talk!
都希望會再合作

The Line up

其實the key都唔差 係把聲太沙
準備中敗在詞同編曲